其實噴lazy sunday加黑絲格仔短裙既港女咩心態？

好嬲屌

你老母都好摟屌